名古屋係咪真係無野玩

連登仔三日去廿幾個景點
基本上多過五日佢地就會悶到吊頸

休閒睇景ok 購物不了 食野都唔錯

之前去熱田神宮撞正農產品選美 勁趣致
水族館都幾好玩 夠玩半日
我由名古屋出發，去白川鄉，再去高山同平湯溫泉，加埋新穗高（雪山嚟，搭纜車上去）
咁樣五日就好豐富好夠玩

不推文回覆

饅魚飯好食
沒有然後了

景點會唔會好似關東/關西咁集中?

附近好多地方去，犬山、岐阜市、豐田

向西上御在所岳山玩一日，好舒服好正
跟住向南去日間賀島玩一日，又係正

覺得名古屋悶

咁可以再試下岡山

同路人

認真,去4日純粹HEA下
咩高山唔好玩啦
GOOGLE市區來回6粒鐘

上中部行山

冇人會即日來回囉

一日轉一次酒店 最後先返名古屋
但一啲都唔覺得chur
日本啲高速巴士好先進 上車放低gip瞓下覺就到了
一日嘅交通時間同喺香港返放工差唔多⋯⋯
加上中部嘅酒店又平又抵
金澤嗰間三日幾蚊晚有ipad、按摩cushion、烘鞋機同空氣清新機真係好出色

高山可以Join local tour
一日來回連埋白川鄉
名古屋可以抽一日去長島樂園
仲要有Outlet買野

因為唔會有人剩係stay係名古屋市內咁玩
景點比較分散
你可以試下買昇龍道巴士pass
去高山 白川鄉 金澤 再加一日係名古屋hea遊食鰻魚飯
其實幾岩hea遊

唔係好睇得明你問乜 但我估你係問緊間酒店名？
Hotel Forza上年先落成好新淨
除咗上述所講仲有iphone/ Android/ type c叉電線喺房
喺巴士中心同近江町中間
名古屋住宿就推介vessel inn 為咗減輕行李冇帶lotion 冬天乾到pk 佢勁多護理用品可以攞 地點好近donki（一百米左右）

睇你去過幾多次啫

利申2次，唔認同無嘢玩

白川鄉 參加一日團好趕 高山同白川鄉每個地邊都得2個鐘玩 上次去完覺得留2日1夜會好d 上次
水族館隔黎有得睇埋破冰船
Outlet 仲有個站係睇燈飾 睇下花咁 夠玩一日
仲有8烏庭園 好似係 唔肯定 我12月頭去影夜楓唔知而家有冇 附近有間好出名既鰻魚飯店 可以食下 係熱田xx站 唔記得哂 又係有個寺廟咁 又玩一日

高山先岩hea喎 Mr. Poon
30號先係奧飛騨溫泉hea足四日過年

淨係市區計去唔到2日
鐵路館同豐田產業館都值得一去
講緊去幾日的話一定係要向北行玩埋中部
有車就自駕，冇就join兩日一夜local tour
總之係hea食hea遊
唔好用東京大阪嘅心態去玩，名古屋市區d舖頭1900已經落緊閘

睇親名古屋都係得「饅魚飯好食」跟住無了
我黎緊去日本預左兩日去名古屋
仲期待緊有饅魚飯以外既野